有冇人玩過NDS隻靈光守護者？

好撚好玩，點解無續集

個故事真心好正
好想佢出2

以前成班中學同學連機玩

Avalon code too

十幾年前邊記得啲劇情

記得雙刀招背刺

Soma Bringer?

好撚好玩 幾時先有返類似既game

仲記得沙漠 英靈之間
之後所有野都易打晒
戰士大大力

記得大劍有儲力bug
bug 完普攻都勁大力

想玩返

連機

我記得玩卡丁茲好著數
3周目任務拎果把格塞爾火箭炮可以打到最後都唔洗換

係暗騎士招儲力

好有印象！！！成日都想再玩
可唔可以喺switch再出

我記得用槍都幾好玩

我仲記得

光明之魂 好後悔無玩2
淨係用弓手鳩射

用緊android 重玩

有冇多啲差唔多既game推介

雙刀比人撚 跌極都冇勁嘅武器